有無巴絲知道PolyU Fashion meeting 同interview有咩分別

好緊張，我收到係meeting，又有同學收interview，有無知分別係邊？

你定你同學GPA高?